係屋企自己燒肉點解決油煙問題？

諗住買個爐自己買肉燒，類似呢款：

但怕會搞到個廳好大油煙，你地會點解決？

買個抽得再勁啲既爐 用風扇吹入廚房抽氣

我用cast iron + 電磁爐

出街食啦
解決唔到

基本上冇得解決，除非你屋企有露台/天台可以食

去上海街 買啲檯面抽油煙裝置 連埋張枱訂做

部野係用嚟玩+打卡
利申，有買，研究下次用來玩餃子party

韓國無煙爐 真係無咩煙 好多c9買
不過apple做過test 空氣仲差左

有朋友用過來整小丸子
好好好好好好好好好好耐

你要快，就明火

明火5300w
用電只係1000w

打卡 vs 快

拎上朋友屋企燒，千祈唔好係自己屋企燒，燒完嗰陣油味成個星期都仲係度

我次次搬屋先搞得掂

有d 家用既韓式燒肉上面d大吸筒
但唔知邊到買

燒完可以係屋企溜冰

dyson 可以當抽油煙機用

燒肉都係出街食啦 唔好搞屋企

得罪講句
呢d so call燒肉爐連火都見唔到一粒,仲好意思叫燒
俾到盡叫電煎pan

樓豬可以試吓買啲多啲窿既爐
啲油滴番落去下層 唔積住係個面
就無咁多油煙

利申 屋企一個月燒幾次 試過好多款爐

同問，想係廳BBQ！

淘寶搵d針灸抽氣

開吸塵機係爐面ok

出花園燒囉

依家有啲無煙燒烤爐
Google下先啦

呢個好撚癲d暗瘡係噴油 同埋飲油又係癡線